[台中之龍] 人在台中，你叫我去

最好推介啲中伏既景點俾小妹睇下會有幾伏

另外，希望唔好有連登gay佬點我去後巷，因為自問都算叫做舉過下鐵，夾硬嚟既話睇下邊個插邊個

利申：非gay

濕地公園

落club

唔伏你去唔去
TWO兔CAFE
自己去過
夜景靚到仆街
但係自己無車去就好麻煩
有時間又有方法去就真係要去一次

貨櫃夜市，好多女女

貨櫃市集先岩

唔伏緊係唔去

邊間最伏

屌你咁搞笑
咁我比一個你
天空之城
夠遠又無野睇
有時間去埋斷橋個邊

我這邊下午4點35分，睡不著，剛從飛機拍到山竹！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

天佑台灣 8日

農場

一出機場就蕩失路

]

尾隨班空姐以為搵到巴士搭
結果佢地走咗去食嘢

住邊

逢甲夜市嗰頭

今晚10點一忠夜市見

留名睇你去貨櫃市集中伏

係邊呀 出黎隻揪啦

行緊逢甲夜市

逢甲夜市

聽日去

唔撚擺攤叫人估1q題？

無人估得到我有閪生意呀

7成都係辣殺

剩低嗰3成未去

去左清境未

萬波珍珠奶茶

聽講好靚好多羊睇，不了

ching,已經拆撚咗

聽日會去天空之城睇下有幾離地

負皮咗

靚女的士司機

lm

天空之城古堡其實幾靚，陰天仲要涼浸浸

棵草好chill

btw,一隻蚊都無

鹿港

屌你老母....twice

我都係台中
天空之城點去？

無老鍋

台中火車站去三義火車站站口轉的士去天空之城
再叫司機留電話俾你回程返三義，唔好諗住行過去，會死人的

另外唔好諗住天空之城好多嘢玩，純粹係有個舒服而又靚既地方俾你放空個人

死毒撚一個人去打邊爐都係不了

我諗住聽日去審計新村同埋高美濕地

me聽日都鳩fing市區之後再去高美睇夕陽(唔到有無)

好撚凍

邊到

清境

好遠 我得1條友廢時去

我都係獨遊炸

查實肉眼睇唔睇到星

睇到 滿天都係
仲有流星

審計新村.....

國立自然科學博物館九二一地震教育園區

去美術館睇女女啦

日月潭

仆街被困高美，8點先有尾班車返去

嚟緊都去台中，有咩好行

我都試過，屌佢老母，我直接比的士佬賺

宮原眼科

高美濕地 最好有fd子陪去 唔好太早到，4點半到就最好，最好玩到6點3左右，因為過時會無車坐，過咗6：40分就要搭8點鐘車

天空之城俾毒撚去，好靜好舒服，素食正

星月天空有林早泄同埋馬，可摸，夜晚景好靚

審計新村......
彩虹村........
鹿港.....廟好靚，老街=普通一條街，食蚵仔煎
國美館/歌劇院
新光百貨
逢甲夜市有檔賣蜆，叫海邊小屋，好正

的士都無，逼住7點餵蚊到8點先有車返清水再轉車

冇行摸乳巷?

就一條窄巷，無人行，想摸都無得摸

so9sad

杉林溪，上次溪頭同杉林溪二揀一我揀左前者

去完我好後悔

淆春毒撚

巴打今晚有冇性趣打個邊爐

推

去咗台南了

咁快手

4日了